其實樹仁有無紅色背景？

早排中同聚會聽個fd講話入面d規矩勁大陸
郁少少屈蛇就要比人叫入房當犯咁審見哂心理導師咁
首校歌又要係普通話
重要一班成十個nds
成個大陸咁

校歌？

紅色的跑車像帶著神秘

樹仁太廢 中共都費事染紅佢地

連學生會都係新移民